翠屏邨有冇人聽倒有個女仔係咪大嗌叫救命

大肚了